渣馬10公里報到區

1組 第一次報就跑最早

1組+1, 第二次跑

1組，係起點等緊

區議會盃

我都係1組

大家講埋目標幾多
我52就夠

4組團體起跑組 但係我係後補自己一個

第5組行路打卡撚

打算全程行路路過

大家到起跑點未

跑完了

5組報到，希望55分鐘內

好快

3組
加油

55分鐘內報乜鳩5組呀

後補先抽中

我正式宣佈遲到撚死全家

約0545等夠膽死依家都未聽電話
我都係毒自完成10k 算

毒撚一早有自覺
自己報名自己去

無錯，我都係自己一個跑

最撚憎人遲到

講開我上年都係一個毒撚跑。。本身係個女仔約我去跑，最後馬拉松前一段時間，佢話一齊跑唔到，到時終點見，分開跑，然後果日去到起跑點，見到佢，佢問我可唔可以幫佢揸機，同一齊左2個月都冇既男朋友影相
毒撚真係唔應該幻想有機會得到愛

Btw，啲人話選手號碼上面既晶片其實只記你幾點過起點終點，其實唔一定要跑番佢叫你跑果組，可以等fd，唔知真定假

第5組
龜速人士只求唔駛坐巴

上年51 成年無練變到58

跑完10k
下年挑戰半馬sub2